【二次創作】真‧香港地

本身唔識音樂製作 唱歌又唔係好聽
btw有無人想我作埋落去?
香港人加油

0回覆 都係DEL左去 算